(求救)ps4維修問題

想問下依家邊到有得整ps4 惠豐同銀城又執左
有冇巴打知道邊到可以維修

我個部係第一水會彈碟個款 最近彈碟愈來愈密
可以點做

+1 都係touch個隻 sony 啲客服越黎越少

係咪好似有個教學係拆撚在個制條電線一了百子，以後用手制退碟
唔想行依一步